觀塘綫鑽石山站有列車故障 行車受阻

條線多唔多人？好似話已經無事

地鐵廣播話班次會逐漸回復正常 但係依然都係咁多人

啱啱又一城諗住落去
等入閘d人屌你排撚到去隧道入面

平時都係咁

交通意外已清理，車龍有待消化

無咁大劑 平時都入到閘
今日係落電梯離遠都已經見到龍尾

佢無話無事
輕鬆返咗屋企

依家喺太子 等左五班都未上到

日撚日都壞

D車耐到仆街

屌你老母港鐵，等撚咗三架都未入到

太子站黎10架都爆哂 港鐵屌你老味
黎一架吉車 唔載客 好撚野

出返站，搭的士

即刻改搭巴士